美眾議員格林：中國向世界顯示毛澤東的文革從未在中國完全結束

家陣你當 習帝流架 ?

推，全球醒覺對滅共至關重要

滅共 X
滅支 O
支那人就係支共本身

推

唔係喺中國未結束，係散播全世界

又係共和黨人，民主黨繼續扮睇唔到

滅共係國際用

滅支係連登用

歐美各國政客無可能檯面上支持你滅支那人

根本冇諗過亦唔需要佢支持
大洪水一到支人互殺
點樣保住香港先係最重要

所以真係要靠歸英

支那人選擇了共產黨
活該

呢位仁兄睇得好清楚

全球醒覺係救自己